唔好等到有人俾人打先報驚

如果有巴絲係想守連儂牆嘅，一有人搞事就即報驚，唔好等到真係有人被打先報。
報驚話有人爭執怕會有人打交，要d驚黎處理。
雖然可能最尾咩事都無，但係要d狗走黎走去都好丫，正所謂善用資源，用得唔好嘥呀，記住佢地有出糧要工作㗎